{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_024698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "야은서사"
    },
    "text": "夜隠書士\\n\n慶尚北道慶州市西面沙羅里に位置する野隠書堂は、朝鮮後期に野隠李月瑞によって建設されました。彼は後進の育成を目的としてこの書堂を建て、しかし衰退し撤去の危機にさらされました。1980年代には彼の子孫によって再建され、野隠書舎と改称されました。この本館は、正面4間・側面2間の瓦葺きで構成されており、真ん中の2間は床、両側には部屋が配置されています。 野隠李月瑞は1797年に生まれ、本館は慶州にあります。彼は官職に就かずに故郷に隠居し、農作業をしながら学問に専念しました。彼は1867年に亡くなりましたが、死後は彼の至極の孝行が広く知られ、童蒙教官の称号を追贈されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "野隠書堂はいつ建設されましたか？",
            "answer": "野隠書堂は朝鮮後期に野隠李月瑞によって建設されました。"
        },
        {
            "question": "野隠書堂はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "野隠書堂は慶尚北道慶州市西面沙羅里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "野隠書堂はなぜ建設されましたか？",
            "answer": "野隠李月瑞は後進の育成を目的としてこの書堂を建てました。"
        },
        {
            "question": "野隠書堂は何度か撤去の危機にさらされたことがありましたか？",
            "answer": "はい、野隠書堂は衰退し撤去の危機にさらされたことがありました。"
        },
        {
            "question": "野隠書堂は再建されましたか？",
            "answer": "はい、1980年代には野隠書堂は再建され、野隠書舎と改称されました。"
        },
        {
            "question": "野隠書堂の本館の構成はどうなっていますか？",
            "answer": "野隠書堂の本館は正面4間・側面2間の瓦葺きで構成されており、真ん中の2間は床、両側には部屋が配置されています。"
        },
        {
            "question": "野隠李月瑞はいつ生まれましたか？",
            "answer": "野隠李月瑞は1797年に生まれました。"
        },
        {
            "question": "野隠李月瑞はどの地域に住んでいましたか？",
            "answer": "野隠李月瑞は慶州に住んでいました。"
        },
        {
            "question": "野隠李月瑞はどのような生活を送っていましたか？",
            "answer": "野隠李月瑞は官職に就かずに故郷に隠居し、農作業をしながら学問に専念していました。"
        },
        {
            "question": "野隠李月瑞は何年に亡くなりましたか？",
            "answer": "野隠李月瑞は1867年に亡くなりました。"
        },
        {
            "question": "野隠李月瑞に何の称号が追贈されましたか？",
            "answer": "野隠李月瑞には死後、童蒙教官の称号が追贈されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 392
    }
}